112遊行集會即時討論

班狗今日好爽
話射就射，話拉就拉

似乎收到柯打要喺人多前打散我哋